soloman yue 係中共眼中係咪中國人

soloman yue 係中共眼中係咪中國人

全世界嘅人都係中國人